[Eddy 打機吹水台] 28/7 PS 射鵰英雄傳/ PS GAME

今日2230 開

非常經典 而家玩返覺得隻GAME好唔合理 啲人物造型同劇情好好笑
今晚華山論劍 論完就爆機玩其他PS GAME

EDDY台:
過份投入打機 鳩UP 鳩叫 都係呢個台嘅特色

會玩各類唔同遊戲
玩大作 係平淡嘅時光
玩小品 係激情嘅晚上
玩ON9 GAME 係痴線嘅歲月

固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

另外仲有BACKUP + 精華CHANNEL 得閒埋嚟睇吓啦

百事超人

成龍GAME